美總統特朗普：民主黨拜登被中國收買咗，所以我先決定競選總統

特朗普：民主黨拜登被中國收買咗，這些貪腐令我決定參選總統。

貪腐 = 貪污腐敗

第二個講就9up
佢十年前以經咁講 仲想開日本仔拖

侵:無忘初心

同袁爸爸講d野吻合

由侵day1一開波話墨西哥邊境要起城牆已經